[A/I] Chaos Master 混沌召喚師 好Game齊齊玩

呢隻Game應該都出左好耐....不過好似無見連登有人玩....
可能係因為宣傳不足啦...

我琴日Download左，玩左一個下晝，覺得幾好玩
推介比大家

上網搵唔到有質素既片，粗粗地睇住先：

Facebook Page：

去AppStore打 「混沌召喚師」就會搵到

大家一齊玩，有個照應嘛！

推

完全無人玩咁